<resources>
    <string name="app_name">Rioacha</string>
    <string name="action_settings">Sobre Turismo</string>
    <string name="about">Aplicacion de turismo en Riohacha \n Desarrollada por Diego Bañol \n Asesorado por Edwin Cubillos</string>
    <string name="intro">Riohacha.\n Su belleza es sinonimo e Exuberancia, Lo exotico prevalece </string>
    <string name="hotels">Hoteles</string>
    <string name="dinners">Restaurantes</string>
    <string name="sites">Sitios Turisticos</string>
    <string name="info">Informacion Demografica</string>
    <string name="aboutus">Sobre la Aplicacion</string>
    <string name="demo">El municipio de Riohacha tiene una pobación de 167.865 habitantes. De estos 137.629 viven en zona urbana y 30.236 en zona rural \n Riohacha tiene mayormente poblacion indigena, 33.647 indios Wayuu y  9.900 indios Wiwa y Kogui</string>
    <string name="hotel1">Waya Guajira</string>
    <string name="hotel2">Taroa</string>
    <string name="hotel3">PLaya La Roca</string>
    <string name="hotel4">Mendihuaca Caribbean Resort</string>
    <string name="ihotel1">Nuestros huéspedes además de disfrutar de una experiencia única tienen la posibilidad de vivir la verdadera esencia de la cultura Wayúu.</string>
    <string name="ihotel2">Representa el nuevo concepto de los hoteles boutique: pequeños, íntimos, modernos y económicos, destacando la atención y calidad en cada uno de sus servicios.</string>
    <string name="ihotel3">Ofrece descanso placentero, esparcimiento sano, renovación de energías, contacto pleno con la naturaleza y una gastronomía capaz de satisfacer el paladar más exquisito con nuestra  firma inconfundible.</string>
    <string name="ihotel4"> Esta combinación entre la naturaleza y el confort de un hotel, nos permite brindarles a nuestros huéspedes  amplias y cómodas villas.</string>
    <string name="bar1">La Casa del Marisco</string>
    <string name="bar2">Yotojoro</string>
    <string name="bar3">KnoafoodyDrink</string>
    <string name="bar4">La Morena</string>
    <string name="ibar1">Buena comida y atmosfera. El Lugar es limpio y agradable</string>
    <string name="ibar2">El restaurante Yotojoro " Cactus Heart " en Wayuunaiki. Ofrece deliciosa comida de mar.</string>
    <string name="ibar3">Deliciosas bebidas y comida. Todo el personal del restaurante ofrece el mejor de los servicios.</string>
    <string name="ibar4">Restaurante Bar con un ambiente agradable, buena musica , buen servicio, y comida muy deliciosa</string>
    <string name="site1">Puente del Rito</string>
    <string name="site2">Muelle</string>
    <string name="site3">Plaza de Padilla</string>
    <string name="site4">Monumento a francisco el hombre</string>
    <string name="site5">Paseo de la playa</string>
    <string name="isite1">Refrescado por los vientos alisios del norte, este puente se ubica justo en la desembocadura del río Ranchería. Desde allí se puede observar una hermosa puesta de sol. </string>
    <string name="isite2">Fue construido en 1937 y cuenta con 12000 metros de longitud. Por el se hace un hermoso paseo peatonal en donde el turista disfrutará de la suave brisa. </string>
    <string name="isite3">Es el lugar de encuentro predilecto por los riohacheros para disfrutar del atardecer. Dentro de su hermosa arquitectura se halla un monumento al Almirante Padilla. </string>
    <string name="isite4">Se encuentra ubicado en el Round Point de la calle 15. </string>
    <string name="isite5">Se extiende por toda la calle 1a. (avenida Marina) y a su paso se pueden encontrar pequeños quioscos en donde el visitante puede degustar deliciosos ceviches y cócteles de mariscos.</string>
</resources>
